Firsttrade匯錢一問

Citi priority匯過去唔小心睇漏左
揀左我和收款人共同承擔
知唔知過到去會扣幾多
打上銀行會唔會幫我轉返
求勿鞭

好像5%
正常不會

下次記得㩒返由我負擔啦 好多巴打都中過伏

citiplus電匯去FT

自己睇結果

佢匯款order唔係4點先截咩
我打上去叫佢改一改應該得既

唔明 有咩分喇
唔係都係收翻一樣既手續費咩？

分別

放心啦
呢d咁撚戇鳩既事
我試過兩次 🤣

唔會生效，呢個操作會當冇事發生

20鎂

有心伏鳩人

29蚊美金

要揀自己俾晒先會免費